有冇人想算命？

收錢
幾多就隨意

你幫人算or搵人幫你算?

幫人算

準？

唔準咪唔收錢

想 但會覺得唔準

$13

咁仲想唔想

ok

想試
點計法

留tg

$1

都要留tg架

可唔可以幫范冰冰算下

佢冇得救
活在中國個個都冇得救，同香港一樣

咁你重話幫我哋算

[member]

睇下跳唔跳到船囉

800元

Rpg

有

me

我算

大師好準
快啲搵佢算！！

推

$100蚊Q

Pm

想試下

你算過啦

睇下你準唔準

玩下

講明收費都話玩下

$88 睇下你準唔準

推推post 樓主算得幾準

$20

有勞巴打

唔該巴打

多謝巴打，之前都有算過命，但巴打更加講到啲深入啲既問題，同埋一啲性格上既野，好準。

利申：本身係迷信撚，平時廟街問兩條問題都收兩舊水，覺得好抵，值得支持。

試下